[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？ (5840)

Slow

slow

打字要時間

日職比狗賭

烏龜

仲要開錯dllm

👌🏻

打咩字

人妻波大角細

一買就冰角
想點呀

-4c

7角

666

鯨gel?

前鋒角大財務自主注

你想我留tg定直接留payme[flowerface

多謝巴打

開成個post唔係要打字嘅咩

75%細波

岡殺多12

閪花盤震緊

以此內容開新主題

咁耐都未試過1001

仆街閪花又要比人cup

-3c

唔係球證上半食2個c已經10c

前鋒角大翻生區

贏左先算

學到嘢

柏雷追返球未

On9柏電輸波都冇角

我個14.5大

保夫萊特成38歲 都係要靠佢 慘

祝羊

真係冇角

櫻花即刻完場

北海道伊巴

全職海外賭徒上水未？想入會學野

仲冰緊喺三角

落下底啦仆街

川崎9c

$1000買啲咁嘅料

平注都輸到冇錢入會

-2c

當燈買對家

佢仲話啲會員追佢水 輸到咁緊係要追

佢又要返去打❌